係曼谷排緊隊過關 你問我答

好眼訓呀 好想快點到酒店

打柒你

曼谷過關好慢 痴線

黎緊都去 住邊區？

有無帶夠2萬泰銖

曼谷過關唔用fast lane 有排等 下午可以等兩三個鐘

冇 袋左600蚊港幣渣

Nana 附近

想去sky bar

係飛機冇訓過 好唔舒服

冇jj 唔call g 有咩好玩

最緊要睇實自己隨身物品

哈哈哈哈哈哈

有乜撚野好問呀

笑我肥十磅！唔食香蕉pancake

我好撚悶 你做咩唔訓覺

知道

食啦求求你